“生日快樂”即將成為係下一個禁語

繼“光復香港，時代革命”之後，“ 生日快樂” 亦即將成為下一個禁語，因為…………

生於亂世
日日抗爭
快啲下台
樂見滅黨

明顯有顛覆國家政權及分裂國家嘅“含意”

和你生日，
我很快樂。
手足